唔追究跳舞群組 憑咩叫市民配合？

雖然old news is so 但都想講
只准州官放火 不許百姓點燈
跳舞群組一個二個唔帶口罩又奶lin
我無記錯係從來無撤銷過限聚令
富婆聚埋叫大陸鴨又唔撚洗刑事責任
爆到全港都係 連累全港市民又要抗疫
餐飲業又收皮 gym撚無得做gym

你唔去追究呢班鴨蟲 俾市民一個交代
反而叫市民配合濕9防疫限聚
雞場鴨場又唔撚封
淨係識搞餐廳 gym 美容院 舞台 K房
又唔撚針對源頭
呢邊清零 另一邊又放帶毒者黎
唔係抗疫疲唔疲勞
係點解市民仲要聽你支笛咁on9

咁人地有錢人 有特權都好正常

反而追究醫護

得恐懼撚配合者

你求政府就冇回應

政府求大家 恐懼撚就幫埋政府手

有冇啲咩方法真係可以起訴佢哋

仲要唔係一個半個有錢，係成群都係有錢

成班有錢人
港共邊夠膽郁

推

配你老母合咩 啲gym唔開我爆門入去呀？

咁你咪唔好配合

跳舞群組跳舞嘅時候係係第三波尾聲 嗰時已經好少case，佢哋去放肆跳舞都情有可原，如果佢哋而家再咁樣跳 就真係要重罰

我想配合

不過冇錢買口罩 洗手液

又唔派錢 冇計啦

你地防埋我果份

咪玩啦，要郁點解唔敢？ 係唔郁姐。 如果唔敢郁呀，就唔會發出強制檢疫啦

私人地方唔受限聚令管轄
法盲連登仔

老實講
果陣好似無禁跳舞，最多係有限制
有冇違反限聚令都成問題
有錯請指正

一直無配合過垃圾

即係如果開你就去？
咁咪有gym群組囉

其實奶lin係第2個群黎
初頭都係玩下膠 講講下個個都當左同係一個群

岩牙師兄

啲專家高官仲要出嚟屌我地呢班無跳舞抗疫疫勞

帶口罩跳唔得? 咁點解跑步撚唔帶口罩就俾人話自私?

呢排你昏迷咗定點？gym個案全部都係純粹有確診者去過 有戴口罩有消毒就冇事 冇發生過群組爆發

如果gym要禁 咁就禁埋地鐵巴士 個個逼埋企我肯撚定個社交距離近撚過做gym 係有冇聽見地鐵群組巴士群組？

點解議員去酒吧開會就又拉又告
但班富婆就乜事都無嘅？